\section*{RIWAYAT HIDUP}


Penulis dilahirkan di Gedung Tataan, 02 November 1993. Penulis merupakan anak pertama dari Bapak Toni Alfan dan Ibu Dwi Setyawati. Pednidikan Sarjana ditempuh di Program Studi Matematika, Fakultas Matematika dan Ilmu Pengetahuan Alam (FMIPA) Universitas Lampung (UNILA). Penulis  lulus program pendidikan sarjana pada tahun 2016. Setelah itu, pada tahun 2017 penulis melanjutkan  program magister pada Program Studi Statistika, Fakultas Matematika dan Ilmu Pengetahuan Alam (FMIPA) Institut Pertanian Bogor (IPB). 

\
Penulis telah memaparkan karya ilmiah pada seminar internasional "ICSA (International Conference on Statistics and Analytics) 2019" pada 02-03 Agustus 2019  di Institut Pertanian Bogor (IPB). Karya ilmiah yang dipaparkan berjudul "Super Learner for Predicting Stock Market Trends: A Case Study of Jakarta Islamic Index Stock Exchange".  
